\begin{song}[remember-chords]{title={Nekega jutra ko se zdani}}

	\begin{kitica}
		Prvi žarek že dviga se iz sna \\
		Glej, nad vodo je svetloba vzšla \\
		Ko poslednjemu v temi poidejo moči \\
		Novih stotero se sonca veseli
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nekega jutra, ko se zdani \\
		In se glave ohladijo \\
		Vsak odide svojo pot \\
		Nekega jutra, ko se zdani \\
		In se solze posušijo \\
		Nekega jutra, ko se zdani
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Tam pri peči stari, kot včasih tiste dni \\
		S klobuki na omari in toplimi dlanmi \\
		Spomnimo se pesmi stare, ki bila je še od vseh \\
		Glasneje od viharjev se slišal bo naš smeh \\
		\\
		Nekega jutra ...
	\end{kitica}

\end{song}
